# Deskripsi
Tulis masalah dan solusi yang kamu hadapi selama diklat.
Tulis sejujur-jujurnya ya, karena warisan ini akan menjadi sesuatu yang berharga buat periode kedepan (:

# Format penulisan
  Awali dengan - tulis deskripsi masalah (spasi 2x terus enter) > tulis solusi (spasi 2x terus enter)  
  
- Problem description  
> Solution  
- Problem description  
> Solution  
- Problem description  
> Solution  
dst
